豬仔包 or 朱仔包？

邊個先係正確寫法？
定還是兩個根本係唔同既包？

正評 豬仔包

負評 朱仔包